短篇漫畫《一千○一》

我記得本腎兩年前周圍搵呢篇漫畫，不過一無所獲

今日終於比我搵返，好深刻

令我驚訝既係原來係香港人畫既，最初我睇果時係英文以為外國短篇

唔怪之得搵唔到

香港漫畫家馮展鵬 Fcp 於2013 年《熱血少年》刊登的短篇漫畫作品《一千○一》:

睇到好sad

最初睇到起碼3年前

果時都幾震撼

高汁

魷魚好好食

賢仔難得高質

愛蘿之心人皆有之

本腎篇篇都咁高質

高質

射鳩大sir？
扣一個月人工

推

腎仔高汁

第一千零一個⋯

即係第一千個 — 個妹妹仔都要死

應該無射到個女童

佢話佢一路手震

miu404

第一千個係佢自己